冇委任證既係冒警 白衫藍衫視而不見係受賄 全部都犯罪

行過既大聲呼籲
警告佢地已經犯法

佢地一定係無睇警訊